【突發】《在台港生同盟成立宣言》

《在台港生同盟成立宣言》

我哋係一個由喺台灣讀書遍及各個職業嘅手足組成嘅組織。由6.9到今日，我哋一直喺各個領域同大家同行。無奈地到咗九月，我哋必須要返臺灣開學，遠離我哋嘅屋企同革命主戰場—香港。

喺義守大學事件後，我哋發現香港僑生喺臺灣嘅自由並未有保障。手足响遭到大陸學生攻擊後，相關學校高層居然包庇大陸學生，甚至要滅手足聲；中華民國警察不願意為手足落案，誘導手足同大陸學生和解，以致地檢署無法落案；各個政黨以至政府部門都未有明確協助呢一班手足。

呢一群大陸學生破壞咗《中華民國憲法》賦予我哋喺臺灣嘅言論自由；義守大學包庇大陸學生使佢哋可以「低調處理」，免於法律制裁，完全係使到香港僑生喺臺灣嘅安全得唔到保障。我哋更加相信，大陸人嘅狂妄自大將會進一步對臺灣人同香港人有更進一步嘅威脅。因此，除咗將香港僑生組織起嚟之外，我哋希望可以得到更多臺灣學生關注，同臺灣人一齊對抗「赤納粹 Chinazi」响臺灣蔓延。

我哋組織會堅持自革命開始以嚟冇大台嘅原則，我哋所有人只有一個身份—在台港生。我哋組織唔會推舉同選立一位領袖，正如連登一樣，我哋只係一個畀有共同目標嘅香港僑生聯絡嘅平臺，使到臺灣有更多人關注事件。

「在台港生同盟」成立宗旨

我哋以「兄弟爬山，各自努力」，自主自為嘅前鋒精神支持依場運動。推動臺灣學生對於香港自6.9以嚟因反送中所發生嘅慘劇加以關注。監察臺灣在地有關香港學生團體對响香港事務嘅實際援助支持，核心使命包括：

一、喺臺灣以行動支援香港反送中運動，成功之前絕不放棄。

二、為有需要嘅在台港生提供政治協助。

三、推動臺灣全民對抗「赤納粹 Chinazi」

四、確保有關台灣在地香港學生組織嘅運行，能夠切實可行幫助相關人士。

光復香港 時代革命
在台港生同盟
#216979 鬚蜥 #260823 龍和道上將 #82633 串過馬撚 #272469 假台妹真港女 #258069 越南仔

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

加油

好，支持

————————————
許個願啦

如果聽日有雙普選，你會想做乜？

[下一步升級行動] 點解唔可以有第二次佔中?

台灣都有好多手足需要幫忙
希望香港嘅手足可以留意下
光復香港 時代革命
兄弟爬山
煲底見

10連推

9

8

7

6

5

4

3

2

1

加油！搞大件事俾蔡英文知 選票唔係咁易賺

我覺得最重要係connect台灣人，始終係人地地方，唔好喧賓奪主（班支那人就係去到邊都圍威喂搞到全世人都憎佢）

有冇得將班支那學生同韓國瑜扯埋一齊？

P牌無得推
一齊加油！

我哋啲手足好多P牌 幫幫手

support

十連

龍和道上將個名又幾有霸氣

推

《在台港生同盟成立宣言 華文版》

我們是一個由在臺灣留學，在革命中遍及不同崗位的學生組成的組織。由六月九日至今，我們一直與香港人同行，無奈到了九月，我們必須要回臺灣開學，離開我們的家和革命主戰場—香港。

在義守大學事件之後，我們發現香港學生在臺灣的自由並未有受到保障。港生在遭到大陸學生攻擊後，相關學校高層居然包庇大陸學生，甚至要他們噤聲；中華民國警察不願意為港生落案，誘導香港學生同大陸學生和解，以致地檢署無法落案；各個政黨以至政府部門都未有明確協助這一群香港學生。

這一群大陸學生破壞了《中華民國憲法》賦予我們在臺灣的言論自由；義守大學包庇大陸學生使他們可以「低調處理」，免於法律制裁，完全係使到香港學生在臺灣的安全得不到保障。我們更加相信，大陸人的狂妄自大將會進一步對臺灣人同香港人有更進一步的威脅。因此，除了將香港僑生組織起來之外，我們希望可以得到更多臺灣學生關注，同臺灣人一起對抗「赤納粹 Chinazi」在臺灣蔓延。

我們組織會堅持自革命開始以來沒大台主導的原則，我們所有人只有一個身份—在台港生。我們組織不會推舉同選立一位領袖，正如香港連登一樣，我們只是一個給有共同目標的香港僑生聯絡的平臺，使到臺灣有更多人關注事件。

「在台港生同盟」成立宗旨

我們以「兄弟爬山，各自努力」，自主自為的前鋒精神支持這場運動。推動臺灣學生對於香港自6.9以來因反送中所發生的慘劇加以關注。監察臺灣在地有關香港學生團體對於香港事務的實際援助支持，核心使命包括：

一、在臺灣以行動支援香港反送中運動，成功之前絕不放棄。

二、為有需要的在台港生提供政治協助。

三、推動臺灣全民對抗「赤納粹 Chinazi」

四、確保有關台灣在地香港學生組織嘅運行，能夠切實可行幫助相關人士。

光復香港 時代革命
在台港生同盟
#216979 鬚蜥 #260823 龍和道上將 #82633 串過馬撚 #272469 假台妹真港女 #258069 越南仔

推
我地都係求救無門後逼於無奈出黎既組織
鑑於越來越多在台手足發生被欺凌、被噤聲狀況
而台灣目前只得一個香港組織 — 香港邊青
呢個組織可以提供既能力極之有限
義守手足一事佢地都係冷處理甚至話係「好小事姐」敷衍了事
所以希望有個組織可以比其他有同樣情況既在台港人聯繫、求救

自推

自推2

自推3

自推4

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

tuiii

搞撚大佢 臺灣會係香港人最強硬既後盾

Push

有分返開粵文版同華文版兩個語言版本呢度抵讚
光復香港嘅同時，毋忘母語寫作！

華文版重有嘢改

希望以後諸港人都能毋忘母語寫作

G持

我淨係知有人想要選票

有冇 tg?

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

你留畀我

加油!!

《在台港生同盟成立宣言—華文版》

我們是一個由在臺灣留學，在革命中遍及不同崗位的學生組成的組織。由六月九號至今，我們一直與香港人同行，無奈到了九月，我們必須要回臺灣開學，離開我們的家和革命主戰場—香港。

在義守大學事件之後，我們發現香港學生在臺灣的自由並未有受到保障。港生在遭到大陸學生攻擊後，相關學校高層居然包庇大陸學生，甚至要他們噤聲；中華民國警察不願意受理此案，更誘導香港學生與大陸學生和解，以致地檢署無法偵辦；各個政黨以至政府部門都未有明確協助這一群受影響之香港學生。

該群大陸學生破壞了《中華民國憲法》賦予我們在臺灣的言論自由；義守大學包庇大陸學生使他們可以「低調處理」，免於法律制裁，香港學生在臺灣的安全得不到保障，該有權益也受到影響。這三個月來的反送中運動遍佈全球，各國的大陸留學生也對該國支持反送中之學生做出了不同層面的傷害與破壞，故此我們相信，姑息大陸學生只會對臺灣人及香港人有更進一步的威脅。因此，除了將香港僑生組織起來之外，我們希望可以得到更多臺灣學生關注，與臺灣人一起對抗「赤納粹 Chinazi」在臺灣蔓延，拒絕白色恐怖及官僚主義。

我們組織會堅持自革命開始以來沒有絕對的領導者主導的原則，我們所有人只有一個身份——在台港生。我們組織不會推舉與選立任何一位領袖，正如香港連登一樣，我們只是一個給有共同目標的香港僑生聯絡的平臺，使到臺灣有更多人關注事件。

「在台港生同盟」成立宗旨

我們以「兄弟爬山，各自努力」，自主自為的前鋒精神支持這場運動。推動臺灣學生加以關注香港自6.9以來因反送中所發生的慘劇。監察臺灣在地有關香港學生團體對於香港事務的實際援助支持，核心使命包括：

一、在臺灣以行動支援香港反送中運動，成功之前絕不放棄。

二、為有需要的在台港生提供政治協助。

三、推動臺灣全民對抗「赤納粹 Chinazi」

四、確保有關台灣在地香港學生組織的運行，能夠切實可行幫助相關人士。

光復香港 時代革命
在台港生同盟
#216979 鬚蜥 #260823 龍和道上將 #82633 串過馬撚 #272469 假台妹真港女 #258069 越南仔

up

929 香港。台灣見

所以個group有幾人

香港人加油

冇人肯利用嘅棋子係垃圾

台灣香港人assemble

push

唔好有大台
唔好跟留台學生組織扯上關係

哂氣 台仔最叻抽水 要真幫不了 由上到下都係咁

利申:台大政棍出產地

支持

sorry ,幫手推

[文宣工作]入黎揀個宣傳方法去做！重現69吹大雞！！

1.網絡宣傳+airdrop
最易，亦都有好多巴絲做緊辛苦哂
大家可以幫手post 去 fb,ig,twitter, 仲有香討等各大論壇！講真上得連登大部分都了解黎緊有咩活動，但仲有一大班人玩開其他論壇， 我建議可以用洗連登式洗各論壇

2.各區連儂牆+各戶大廈𨋢口，洗樓
連儂牆基本啦，唔洗多講，大家可以痴文宣係自己大廈𨋢口度，咁啲人等𨋢就睇到！ 最快靚正就痴係𨋢入邊，又或者攝係平時啲公告板入邊仲可以痴𨋢門

3.痴各交通工具入邊
開始有風險既一個做法，比人捉到會比人鬧，或觸犯唔知乜春例
可以揀d 陰濕位痴
例如番工番學準備定一兩張文宣痴好雙面膠，臨落車先痴

4.痴文宣上自己身，番工番學做流動宣傳
難，難在恥力不足一般人唔慣痴野上身比人用異目睇，不過為左香港， i do
可以痴係背脊或背囊，冇咁尷尬

5. 擺街站，派傳單
最難，但都係最有效接觸到唔同類型既人
有安全風險，最好約埋幾個一齊做，揀人流多，未入夜既時間，事半功倍

唔好睇少宣傳，多一個人做，效果雖然唔明顯，但如果多10萬個人做宣傳，個效果就好大

大家諗到其他方法都可以做，gogogo
一齊copy 去其他post 比大家睇到

所以先開個組織想自救

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

《在台港生同盟成立宣言》 - Dcard

冇人推?

特朗普敦促中國恪守《中英聯合聲明》
【Now新聞台】美國總統特朗普在聯合國大會發言，指美國會密切監察香港的局勢，敦促中國恪守《中英聯合聲明》。

上Dcard 推Po 係要用React去推㗎！！！

點會冇人推㗎